點解D外國鬼佬可以養大貓 ？

臭閪貓科動物
養黎把撚嘥米飯

放出去咬狗

好可愛

緬因貓？

PUMA

依隻係咪老虎黎

好似豹 一定唔係貓 之前好貴係動物園買 好似本身好多病 所以唔適合野外生存

山獅嚟㗎

一唔記得倒糧咪。。。

整親佢咬主人條頸死硬

認真，之前睇新聞呢個男主人好似死咗

好乖

你都可以養

一日前ig仲出緊post喎？

Puma好出名
之前係馬戲團救出黎
因為之前照顧得唔好所以比同類細隻
主人有帶佢去上狗狗training班
馴到貓仔咁

美洲獅